剛成功剝左隻爆到7彩既智慧牙出黎（有圖）

半年前有次食熱浪攪到隻智慧齒爆左，見佢冇痛冇野就唔理佢， 近排手痕刷牙好用力咁刷爛左果個位， 結果惡夢開始黎， 隻牙開始陰D陰D痛， 把心一橫今日就走左去睇牙醫， 一開波醫生就話蛀左同隻牙爆得好緊要， 要剝佢好大機會要開刀， 話因爲冇位鉗實咁剝佢出黎，聽到後個心涼左一截⋯ 但佢都話會先試下撬鬆隻爛牙先再睇下鉗唔鉗到出黎， 好在隻牙夠實淨最後用左成10分鐘到成功鉗出黎， 免左要捱一刀既可能！！如果唔係實痛到牙媽都唔認得

唔小心post多左張手遊line群相出黎

承認吧

陰陽哥